風聲唔多聽到 但不斷聽到砰砰聲

係咪打到嚟

隔離屋唔洗返工係屋企扑野姐